---
title: "امین خزاعی"
summaryImage: "/img/team/khozaei.svg"
weight: 1
---
![امین خزاعی](/img/team/khozaei.svg)
<hr>

# تحصیلات
* کارشناس کامپیوتر گرایش نرم افزار (دانشگاه دولتی جهرم)
* کارشناس ارشد کامپیوتر گرایش نرم افزار (دانشگاه دولتی شیراز)
<hr>

# فعالیت‌های اجرایی در شیرازلاگ
* راهبر شیرازلاگ در سال‌های ۹۵، ۹۶، ۹۷ و ۹۸
* فعالیت به عنوان طراح گرافیک در شیرازلاگ
* فعالیت در تیم توسعه سایت شیرازلاگ
* هماهنگی و برنامه‌ریزی جلسات و رویدادها
 <hr>

# علاقمندی‌ها
* گنو/لینوکس
* اینترنت اشیاء
* سیستم‌های امبدد